其實女裝褲前面有拉鏈係有乜用？

男人著就話方便唔洗除褲屙尿姐
女人著咁有咩用

俾你呢D死基佬著

R閪

方便被入

方便伸條鳩入去屌

快我3秒

條鳩會被拉鏈磨損

樓豬呢啲青頭仔唔會明架啦

曬鮑魚

你條撚係曲？

男女平等

連褲屌果時剪少幾刀

拉鏈點會方便屙尿?

肥左都著到

唔整拉鏈淨係可以著橡筋褲頭？
扣咁多鈕又麻煩

認真答 方便除褲

比我屌

無拉鍊唔好睇

著入去易啲

拉鍊會貼身d，用鈕會令下陰突出黎

青頭？

緊係透氣 個西咁臭

個屎忽點都粗過條腰，無拉鏈點著，除非條褲好大條

做乜我都有幾個負評，我問得好on9咩

拉鏈褲仲多鈕喎